剝完智齒 生咗嚿骨出嚟

前日去咗剝咗一隻智慧齒 返到屋企先發覺 牙個位後少少 突咗舊嘢出嚟 應該係骨 我想問使唔使理佢 如果要 去返剝牙嗰間診所使唔使比錢搞

我之前剝都有
過一掛會甩 我分左兩次
d 牙骨碎來

吐出來幾好玩

即係唔使理佢㗎？

係 你手痕可以慢慢搵個tweezers夾佢出來